想要聽你說

你都怎麼過
你現在好嗎？

想聽你說 說你還在

我們並不孤單

see the sky about to rain

我好好
多謝關心

擔心你
但我已經什麼都不是